有無學瑜珈studio推薦？

想學咩類型既瑜伽同想係邊區

住黃大仙果頭 公司係葵興
呢兩度附近都ok
想學aerial yoga wheel yoga

巴打？

同求 hatha 港島有冇
之前上開上環個間 個miss 冇做

荔枝角葵興都多
如果要空中既我會推介angelleeyoga 同joy studio
前者LCK/MK/TST 都有, 佢差唔多咩yoga 都有得玩
不過多學生比較難搶到啲熱門堂
後者就得LCK, 力量型啲(店主勁大隻)
如果地面我去過within yoga 同 ellieleongyoga
Within yoga 氣氛幾好, 都係LCK
Ellieleongyoga 老師好靚女又勁 (筋軟又有力), 可惜佢studio 係荃灣西對我黎講都幾遠
如果想周圍試既可以上一個叫classpass 既網
佢係可以比你試唔同既studio
咁你搵到個鍾意既老師再買返個studio 既package 都唔遲

港島我見我朋友去fitbee 都唔錯
仲要係銅鑼灣
中環既有一個老師叫miko_yoga_studio
我好有興趣因為佢都係力大筋軟人
但一直都未就到時間
以上所講 (包括LCK 個reply) 都可以係ig 搵到
有興趣可以睇下個style you啱唔啱自己

做唔做到空中屌西

有係荔枝角

個頭返工
邊間？

Tg 我？

Now 個 女主播
丘靜雯 佐敦 有

做開cosyoga油麻地／葵興
小班 價錢ok
利申 中非打
aerial 大約200頭一堂 視乎咩package
wheel係地面wheel？
100頭一堂

搭單問，有冇d係屯元天既瑜伽介紹？上網搵有幾間，但唔知邊間好，有冇人有推介？

最後去咗邊間做

Coolest 同埋Byo